貓哭老鼠假慈悲嘅英文係乜

求解

hypocrite

Fake mercy

crocodile tears

tom and jerry

cat cry mouse fake the nice

I go to school by bus

Cat cry mouse fake mercy

Mao Ku Lao Shu Jia Ci Bei

my cat is so 唔識串

Hello kitty cries Mickey with fake mercy

I feel sad for you

貓哭老鼠假慈悲

fake Tom and jerry

Mau hok low shu ga chi bay

我真係恭喜你呀

hypocritical